<resources>
    <string name="app_name">Mini Thermal Printer</string>
    <!--main_activity-->
    <string name="connect">Search for and connect a Bluetooth printer</string>
    <string name="txt_content">&quot;&quot;</string>
    <string name="choose_paper_width">Paper width:</string>
    <string name="width1">58mm</string>
    <string name="width2">80mm</string>
    <string name="printhex">HEX</string>
    <string name="btnSend">Send Data</string>
    <string name="btn_test">Print Test</string>
    <string name="btn_prtbmp">Print Picture</string>
    <string name="printpicture">Graphical Print</string>
    <string name="chosecommand">Please select instruction</string>
    <string name="btnClose">Close</string>
    <string name="contentdescription"></string>
    <string name="btn_prttable">Print Form</string>
    <string name="Smallticketprinting">Small Ticket Printing</string>
    <string name="btn_prtcode">Print 1D/2D Codebar</string>
    <string name="btn_scqr">Generate QR Code Print</string>
    <string name="btn_dyca">Turn on the camera</string>
    <string name="input">Please enter a print!</string>
    <string name="choose_printcoding"></string>
    <string name="big5">BIG5</string>
    <string name="thai">Thai</string>
    <string name="kor">Korean</string>
    <string name="gbk12">Simplified</string>

    <!--  DeviceListActivity -->
    <string name="scanning">Scanning Device&#8230;</string>
    <string name="select_device">Select the connected device</string>
    <string name="none_paired">No matching devices</string>
    <string name="none_found">No device found</string>
    <string name="title_paired_devices">Match equipment</string>
    <string name="title_other_devices">Other useful equipment</string>
    <string name="button_scan">Scanning device</string>

    <!--  Message -->
    <string name="msg_state">Input Error!</string>
    <string name="empty1">Input is empty, in the text box to enter the content to be converted &#8230;</string>
    <string name="empty">Input is empty</string>
    <string name="not_connected">Please connect a Bluetooth printer</string>
    <string name="bt_not_enabled_leaving">Bluetooth does not start, quit the program</string>
    <string name="title_connecting">connecting…</string>
    <string name="title_connected_to">connected: </string>
    <string name="title_not_connected">Is not connected</string>
    <string name="Connecting">It is connected to a Bluetooth printer</string>
    <string name="msg_statev1">Without a picture</string>
    <string name="strLang">en</string>
    <string name="camer">No pictures</string>
    <string name="msg_error">Input errors, please check!</string>
    <string name="title_activity_drive_print">DrivePrintActivity</string>
    <string name="contract">ESTACIONAMIENTO OPERADO POR ENTRA SERVICIOS DE ESTACIONAMIENTOS
RAZÓN SOCIAL COORDINADORA DE SERVICIOS OPERA S.A. DE C.V.
DIRECCIÓN BLVD. ADOLFO LÓPEZ MATEOS No. 216 COL. SAN PEDRO DE LOS PINOS
DELEG. ÁLVARO OBREGÓN, MÉXICO D.F. C.P. 01180

1.- LA SALIDA DEL VEHÍCULO SERÁ ÚNICAMENTE CONTRA ENTREGA DEL PRESENTE BOLETO LA EMPRESA NO SE HACE RESPONSABLE DE LA PÉRDIDA DE SU BOLETO.
2 .- EN  CASO  DE  EXTRAVÍO  DEL  BOLETO  FAVOR  DE  REPORTARLO  INMEDIATAMENTE  AL  RESPONSABLE  DEL ESTACIONAMIENTO.
3.- EN  CASO  DE  EXTRAVÍO  DEL  BOLETO  SE  COBRARÁ  DE  ACUERDO  A  LO  DISPUESTO  EN  EL  REGLAMENTO  DE ESTACIONAMIENTOS PÚBLICOS DEL D.F. O A LA TARIFA MÁXIMA.
4.- EL USUARIO ACEPTA QUE EN CASO DE ROBO TOTAL O DAÑO LA INDEMNIZACIÓN SE HARÁ DE ACUERDO CON EL REGLAMENTO DE ESTACIONAMIENTOS PÚBLICOS DEL D.F. O LA PÓLIZA DE SEGURO CONTRATADA POR LA EMPRESA.
5.- EN CASO DE ROBO TOTAL LA COMPAÑÍA DE SEGUROS CONTRATADA CUBRIRÁ HASTA $250,000.00 POR AUTO.
6.- EN CASO DE ROBO TOTAL LA EMPRESA SE RESERVA EL DERECHO DE PAGAR EL DEDUCIBLE HASTA EN UN MÁXIMO DE 30 DÍAS.
7.- POR TRATARSE DE UN ESTACIONAMIENTO PÚBLICO DE VALET PARKING EL DUEÑO DEL VEHÍCULO ES RESPONSABLE DE REVISAR JUNTO CON EL ACOMODADOR, LAS CONDICIONES FÍSICAS EN LAS QUE SE ENCUENTRA EL VEHÍCULO AL MOMENTO DE LA RECEPCIÓN Y ENTREGA DE ESTE. LA EMPRESA SERÁ RESPONSABLE DE LOS ROBOS TOTALES O PARCIALES, ASÍ COMO DAÑOS QUE SUFRA EL VEHÍCULO, MIENTRAS PERMANEZCA BAJO RESGUARDO.
8.- CUALQUIER RECLAMACIÓN POSTERIOR A LA ENTREGA DE VEHÍCULOS POR PARTE DE LA EMPRESA Y ESTOS VEHÍCULOS ABANDONEN EL ESTACIONAMIENTO O EL ÁREA DE ENTREGA DE VEHÍCULOS QUEDARÁ SIN RESPONSABILIDAD DE LA EMPRESA.
9.- LA EMPRESA NO SE HACE RESPONSABLE DE:
     A) OBJETOS NO REPORTADOS Y ANOTADOS EN EL PRESENTE BOLETO.
     B) DAÑOS MECÁNICOS Y/O ELÉCTRICOS DE CUALQUIER ÍNDOLE E INCENDIO MOTIVADO POR CUALQUIER TIPO DE  FALLA ELÉCTRICA Y/O MECÁNICA DEL VEHÍCULO.
     C) POR DAÑOS SUFRIDOS EN LOS VEHÍCULOS A CONSECUENCIA DE ACTOS DE LA NATURALEZA, GUERRA, CONMOCIÓN CIVIL O CUALQUIER OTRO AJENO A LA EMPRESA.
     D) DAÑOS CAUSADOS POR TERCEROS.
10.- LA EMPRESA SE HACE RESPONSABLE DE DAÑOS FÍSICOS CAUSADOS POR SU ACTIVIDAD O NEGLIGENCIA DE SUS EMPLEADOS.
11.- EL  COBRO DE  LA  TARIFA  AUTORIZADA  SE  HARÁ  DE  ACUERDO  A  LO  DISPUESTO  EN  EL  REGLAMENTO  DE ESTACIONAMIENTOS PÚBLICOS DEL D.F. EN FUNCIÓN DE LAS TARIFAS AUTORIZADAS PARA EL ESTACIONAMIENTO.
12.- EL IMPORTE A PAGAR INCLUYE I.V.A.
13.- EL HORARIO DE FUNCIONAMIENTO DEL ESTACIONAMIENTO ESTARÁ EN FUNCIÓN DEL ESPECIFICADO EN EL PROPIO ESTACIONAMIENTO.
14.-  LA ACEPTACIÓN DEL PRESENTE CONTRATO DE ADHESIÓN SIGNIFICA EL CONOCIMIENTO DE LAS CONDICIONES.
15.- QUEJAS AL 52 36 06 63
</string>
</resources>
